［三不］不分化；不割蓆；不篤灰

經過8.11同今日玩狼來了之後，有d人已經開始忘記「三不」，尤其是「不分化」同「不割蓆」。

我知道tg群又好，連登都好都開始充滿mon po 狗或者有意分化我地既人，好似今日為例子，簡直係流料滿天飛，又熄燈，又清場，又cut network咁，有一段時間真係連網都收唔到既時間，只可以靠口傳，有d人就放風係咁叫人走，好多人都因此走左，而我係大概5點左右走，但利申呢個係我原本set 比自己既時間，我冇聽任何叫走既口傳。

今日係和理非主場，所以好多和理非都今日走出黎，包括我。我諗好多和理非其實都掙扎左好耐先決定今日出黎，因為唔知d狗幾時清場，經過琴晚亦唔知佢地會做d咩出黎，出黎搭巴士果陣其實我仲驚緊，不過為左公義，我就算臨時請假（利申：返緊工）都係要企出黎發聲。

但係我走既時候係tg群到見到有班仲留守緊既手足係到屌d已經走左既人係懦夫撚，話香港冇民主就因為有呢班撚樣，不停狂屌班已走既和理非，而最令我心寒既，係我竟然聽到一句「驚就咪出黎，返屋企做你既冷氣軍師啦」

請問你同狗有咩分别

我想講，我唔知你係人定鬼，如果你係人講呢番說話既時間係幾傷和理非既心，和理非唔同勇武，正因為我地已經唔夠勇氣同你地係前線並肩作戰，其實我地已經感到好內疚，慚愧，而當我地終於可以用我地既方式表達既訴求，對你地既支持既時候，就係因為「唔留守」,「狼來了」，就屌鳩我地，我地唔係勇武，你亦都唔好覺得我地會一秒變勇武，我地本來就已經係戰戰兢兢，硬住頭皮咁出黎，如果你地用勇武標準黎屌鳩我地，之後既任何活動由萬人變到得幾十人，冇和理非support你地，你地都有好大責任

同時，大家都唔好屌d留守人士，話佢地做乜仲留係到等狗暴力清場咩，佢地有佢地既決定。

不要令兩方都心灰

要留要走，都請你尊重

下次有人要走
請不要說「屌你老母懦夫撚」
請試著說「我尊重你決定，請小心安全」

下次有人要留
請不要說「屌你老母想食tg呀」[
請試著說「我尊重你決定，請留意狀況，安全為上」/red]

[red]不分化
不割蓆
不篤灰

自推10

9

8

7

6
不分化呀

5
不割蓆呀

絕不割蓆

4
不篤灰呀

推

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

3
推到玩核彈都唔割呀

Push

2
推到你地班契弟團結呀

1
再分化班mon po 狗同藍絲笑鳩我地呀

屌你班契弟講返人話，叫人驚就返屋企真係聽到我火滾

講得好好呀！

不分化；不割蓆；不篤灰

我驚我講得好亂，但係比人咁話真係好唔開心